工作列預覧點樣變番識喐?

以前個預覧可以睇到片，但係依家視窗最少化之後再睇預覧會定左格，有冇ching識搞?

以前:

依家:

似chrome實驗d野，google下